冷靜啲，18區開花係唔係真係救到中大手足？

依家嘅情況唔同星期一晚
依家得30個手足守一條橋
你認為班狗駛唔駛用好多兵力去攻條橋？

既然係咁，佢依家可以調動嘅兵力會比星期一多。
18區開花，只係引緊啲本身唔需要去中大嘅狗嚟，對中大個邊嘅實際影響唔大。

我唔係話唔好開花，只係想大家諗下開花嘅話實際上又幫到中大手足幾多

建議方法有二：
1. 30個手足自己撤走
2. 全世界去圍中大同附近地區

如果覺得我錯嘅，或者有其他更好方法嘅，歡迎喺下面講返。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

如果班狗有心攻中大 仲會理十八區咩？

圍魏救趙，攻打狗宿。
男姦女殺，迫狗回防。

圍魏救趙，攻打狗宿。
男姦女殺，迫狗回防。

自己老婆仔女唔理?